結婚你地會唔會同女朋友夾錢

結婚真係好貴
一個人草真係有排搞
想知已婚巴打有冇跟女朋友夾數

擺個酒都要min pay 300k

Pish

所以話點草

唔好結

男人大丈夫唔可以咁

各位已婚巴打

呢啲共識嘅嘢，兩個傾啦

利申：自動波話夾，大細份咁架

個比例係幾多

有冇巴打入黎分享下

4.9:5.1
唔夾咪唔好結

我結婚果時同老婆有共識夾分
大份我既 細份佢
其實都64 73咁上下 唔細得去邊
之後雜項都係老婆俾
屌 實無死架做女人
而家咪成份糧喺佢手

巴打，你真係好數學

巴打一定好愛老婆

30萬擺次酒? 我拎晒去141屌俄妹 屌到性無能都仲有錢剩

簽張紙 去個旅行洗幾幾呀
咪撚玩啦

唔愛佢結婚把托
又唔係有著數
佢屋企又要理
佢既野又要理
我自己屋企又唔想佢理
者係乜鳩都關我事

如果唔急結 拖多一年半載先結啦

巴打，你有錢不如乖乖地草左佢算啦

呢啲野預左
你份糧比老婆食住仲有人生嘅

三月結左，10圍，7萬左右，相自己影(請朋友食飯4000，買多支閃光燈3000)，相簿自己出去印(2000左右11頁)，邀請咭自己設計自己出去印(5百樓下)，book車6000
加埋之前唔知咩雜費，租衫錢，大約130000完成
老婆一齊儲，唔大搞，送隻3萬幾求婚介指比佢，佢反問我點解買咁貴

巴打你娶到咁好老婆是福氣
好好愛錫佢

禮金你地會比幾多

咁撚窮都好意思聚人

哪有錢.jpg

封返2000蚊利利是是得唔得

學生哥咁快學人諗結婚？讀好啲屎片先啦